冷靜

無論點 真又好假又好
無所謂 靜坐冇問題
咁今日走左 聽日再嚟
聽日第二樣 後日再嚟

而家冇得番轉頭
冇香港人會妥協

最怕勇武見到 黑警忍唔住手 又或者 鬼帶頭出手 煽動現場人